啱啱喺街屌到個冇戴罩嘅女跪喺度喊

是咁的
頭先喺街見到個廿歲左右嘅女仔罩都唔戴喺度行
於是我就行埋去問
:我
:個女仔

我：你做咩唔戴罩？
個女仔：焗囉
我：你知唔知咁做好危險㗎，害人又害已
個女仔：肺炎咋嘛，當年沙士我都冇戴罩啦
我：沙士還沙士，肺炎還肺炎，總之你唔戴罩呢，就好危險嘅
個女仔：我係唔中意戴呀~吹咩？

於是我終於忍唔到

你同我跪喺度！！

依一喝可以話係驚天地，泣鬼神
隔離個阿嬸嚇到個bra都甩埋
個女仔嚇到即刻跪咗喺度
仲開始流馬尿

我：屌你老母，口罩你就識戴，bra就唔肯戴
你唔戴bra成對波型出曬嚟不特止，粒的仲要現曬型，點搞呀小姐，你又唔係唔知自己對波大。啲司機一陣間掛住望炒車你點對得住人。其他路人掛住望你然後扑街又點算

我一路屌，佢就一路喊
最後我見佢喊到窒息咁，對波又浪下浪咁就放過佢，陪佢一齊去買完罩再去殘廁幫佢戴，上到酒店先幫佢除返

樓主做得好，依啲女唔屌唔得
我地中華兒女係龍的傳人，唔駛帶罩

閱

期望已久終於有，樓主好型

咪撚癲啦

0/10

講經咩

樓主好型 等咗半年

P牌仔

一個月咋嘛

真係幾好笑
推推～

JM9

你都唔駛戴bra啦

連登好多中國人

絲打係咪都係唔戴罩

施主係咪中左 " 鳳凰幻魔拳 " 呢?

樓主好波

有冇戴你又知

你冇波咪睇唔出囉

btw 文好正

多謝欣賞

唔好讚佢，會囂㗎

拉

收皮啦平胸怪

你睇開始囂啦

無波咪唔戴囉

佢D cup

樓主ho ball

失業無飯開餓到傻左?

17年後仲係女仔？

我有5m

/100

你個名

Power off嘅徒弟

熱門

仲要最頂
今次仆街喇

啱喺街屌到個冇戴口罩嘅女幫我含撚

發夢

樓主快啲走

負皮係比樓主

0 point rewrite

中國人

樓主好型 射了

叫條女戴住口罩屌，特別有風味

有人俾人bam咗

你同我跪喺度

其實無先更加要戴
現代科技

你仆街啦

現實係op望到女仔聲都唔敢出，dum低頭唔敢望人

講咁耐咁對波有冇相

拉到第四頁

唔回咪得，洗乜撚版？

屌你老母 支那人無一個係無辜架

你再洗我推po
兼report你洗版

負評係比你篇文

你D膠post上熱門最頂 幫你費事仆街咋

好耐無見過啦

弱智仔。

"廿幾歲女"，"SARS 時都無戴"，條女條係幼稚園，仲記得咁清楚？
作故都俾啲 sense 啦！結論，弱智

奶罩都唔打，我一定打腫佢對奶

本身已經好腫下

個笑話令我笑左

你洗自己咪得囉
我個frd唔知點解無啦啦嬲咗我

竟然有是咁的

打到佢乳暈成個蛋撻咁大

ON9

好型

屌 典解覆左樓主

bam咗

不推文

膠post 拉

係wo 唔見左

年中有幾多90後00後當街跪係到

推行動post

從前有三隻蝦